{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_059261",
        "source": "도서",
        "writer": "양선희",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-676-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피비경",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2014-02-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "고운님오시는날"
    },
    "text": "忠清北道革新都市唯一の伝統喫茶店&コーヒー現代風古材シンプルカフェです。 コジェシンプルカフェは10歳以下のノーキッズゾーンを運営し、営業時間は11時から17時までで、毎週日曜日はお休みです。 位置は忠北革新都市玉洞里520番地に位置し、桜村の丘に位置しています。 来る道は現代カーセンターブルーハンズ道に入ってください。 ここでは様々な手作り伝統茶やコーヒーを楽しむことができ、トルベ茶、松葉茶、オディ、覆盆子茶など様々なお茶を味わうことができます。 また、ヒーリングのために観光客が見物できるようにしています。 終了時間の30分前までにご注文を承っておりますので、締め切りにご注意ください。 帰り道は徳山邑玉洞桜村の丘に位置しており、ブルーハンズの横道を上がってください。 お気をつけてお越しください。 メニューとしては卵銅双花茶、手作りナツメ茶、オーディアイス、五味子アイスなど様々な飲み物をご提供しております。 価格は卵銅双花茶が9,000ウォン、手作りナツメ茶が7,000ウォン、オーディアイスと五味子アイスはそれぞれ6,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "喫茶店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は11時から17時までです。"
        },
        {
            "question": "喫茶店の定休日は何曜日ですか？",
            "answer": "毎週日曜日はお休みです。"
        },
        {
            "question": "喫茶店の場所はどこですか？",
            "answer": "喫茶店は忠清北道革新都市玉洞里520番地に位置しています。"
        },
        {
            "question": "喫茶店へのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "桜村の丘に位置しているため、現代カーセンターブルーハンズ道に入ってください。帰り道は徳山邑玉洞桜村の丘に位置しており、ブルーハンズの横道を上がってください。"
        },
        {
            "question": "喫茶店ではどんなお茶を楽しむことができますか？",
            "answer": "喫茶店ではトルベ茶、松葉茶、オディ、覆盆子茶など様々なお茶を味わうことができます。"
        },
        {
            "question": "喫茶店ではどんな飲み物を提供していますか？",
            "answer": "喫茶店では卵銅双花茶、手作りナツメ茶、オーディアイス、五味子アイスなど様々な飲み物を提供しています。"
        },
        {
            "question": "喫茶店の値段はいくらですか？",
            "answer": "卵銅双花茶が9,000ウォン、手作りナツメ茶が7,000ウォン、オーディアイスと五味子アイスはそれぞれ6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "喫茶店には子供用のエリアはありますか？",
            "answer": "喫茶店には10歳以下のノーキッズゾーンがあります。"
        },
        {
            "question": "喫茶店では観光客が見物できるものはありますか？",
            "answer": "喫茶店ではヒーリングのために観光客が見物できるようにしています。"
        },
        {
            "question": "注文の締め切り時間はいつですか？",
            "answer": "終了時間の30分前までにご注文を承っておりますので、締め切りにご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 348,
        "QA": 417
    }
}